一人一個通識科新名

我先 國民教育

習科

共識科

學習

通識世代 記住你哋學過咩
日後個個就係通識老師 教返下一代真正嘅通識

讀少科

社會科
不過個社會究竟係咪社會主義個社會就唔知喇

拒絕洗腦！

12年嘅事重演喇dnlm

拒絕教材審查

幾時開始正式改

楊潤雄值得入美國制裁名單

通通唔識洗腦教學

國民教育科

咩人先教得

至高無上神聖尊貴習近平主席新時代中國特色科學性哲學性實用性攻堅性社會主義思想加大力度學習班

馬克思列寧毛澤東主義概論

通识科

習總科

思想政治科

加速科

大中華建制科

Liberal Stud